# เปิดตัวยกระดับความหรูยิ่งกว่าเดิมTAG Heuer Connected Rose Gold #
ที่งานแข่งรถประจำปีนี้ผู้ผลิตนาฬิกาหรูจากประเทศสวิตเซอร์แลนด์ประกาศเปิดตัวเอาชื่อออกไปรุ่นเพิ่มความหรูให้กับเดิมที่เคยเปิดตัวไปเมื่อเดือนพฤศจิกายนที่ผ่านมาความแตกต่างของนาฬิกาเรือนนี้ที่ชัดเจนที่สุดคงเป็นเรื่องของตัวเรือนที่จากเดิมเคยใช้ไทเทเนียมก็เปลี่ยนมาเป็นทองชมพูที่ความบริสุทธิ์กะรัต
ส่วนที่เหลือจากนั้นเหมือนเดิมทุกประการราคาจำหน่ายอยู่ที่ดอลลาร์สหรัฐประมาณบาทซึ่งอาจถือได้ว่าเป็นนาฬิกาอัจฉริยะสายที่แพงที่สุดในเวลานี้ที่มาข่าวประชาสัมพันธ์
Monaco Grand Prix TAG Heuer TAG Heuer Connected Rose Gold Carerra TAG Heuer Connected Android Wear TAG Heuer 